\begin{song}[remember-chords]{title={To rade}, band={S.A.R.S.}}

\begin{kitica}
Am     Am        Dm         Am \\
Oduvek sam hteo, tebi bas u inat, \\
Dm          Am      E      Am  \\
da postanem nitkov, lopov i devijant, \\
bezao iz skole, obij'o frizidere \\
crto grafite i tuko konduktere \\
Am                Dm        Am \\
To rade, to rade skupstine i vlade, \\
Dm        Am        E      Am \\
spremaju napade na strane ambasade, \\
to rade, to rade gangsteri iz vlade \\
podmecu bombu pod Palatu Pravde...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oduvek sam hteo ja vise od toga \\
da formiram porodicu verujem u Boga, \\
ispij'o sam pivo i travu sam duv'o \\
dok me padur nije povuko za uvo...
\end{kitica}

\begin{kitica}
To rade, to rade skupstine i vlade, \\
spremaju napade na strane ambasade, \\
to rade, to rade gangsteri iz vlade \\
podmecu bombu pod Palatu Pravde...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oduvek sam hteo, ja tebi u inat, \\
da postanem nitkov, lopov i devijant, \\
ali jednog dana shvatio sam foru, \\
ja sam sitna riba u ovom plavom moru.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jer, to rade, to rade skupstine i vlade, \\
spremaju napade na strane ambasade, \\
to rade, to rade gangsteri iz vlade \\
podmecu bombu pod Palatu Pravde...
\end{kitica}

\begin{kitica}
To rade, to rade skupstine i vlade... \\
To rade, to rade gangsteri iz vlade... \\
Oduvek sam hteo, ja tebi u inat... \\
Sitna riba...
\end{kitica}

\end{song}
